【多圖】泫雅掀起T-Shirt騷馬甲線 Fit爆身形惹粉絲尖叫︰OMG！

有「性感小野馬」之稱的韓國女藝人泫雅在IG的更新頻繁，以火辣身材和標緻樣子上位的她，不時在IG派福利。日前，她在IG上載了一段在排舞室從鏡子自拍的片段，片段的她雖然穿着T-Shirt，但她就拉起了上衣，露着小腹，腰部的曲線和肌肉線條一覽無遺，令人大感羨慕！而且相信她是化着淡妝甚至沒有化妝，樣子依然漂亮！這時，鏡頭一轉，拍着在她身旁跳舞的男友DAWN，繼續曲線放閃，甜到漏！

泫雅一臉幸福望住男友。（Instagram@hyunah_aa）

都係bubble pop嗰陣最正

同意